[四月新番]新櫻花大戰the Animation

香港有代理唔駛去第度睇

我連GAME都冇入 因為唔係藤島康介人設 係我眼中已經唔再係櫻花大戰了

叫得做the Animation係咪姐係代表

LM

留名

隊長個性格會唔會太認真

條友臭晒朵 冇計

除櫻外，所有女對隊長評價一般，好感度唔夠高
一定係對話選項全部錯晒

為咗隻雞搞到身敗名裂 何必呢
我嘅櫻花大戰 我嘅傳說系列

劇情係咪接遊戲結局？

連廣井王子都冇份喎，唔關臭朵事喇

lm望下咩料

點解總係覺得畫面有少少唔自然咁
係咪好多用3d model 去郁搞到睇唔慣

除咗有櫻花樹外，就咁睇張圖真係唔會聯想到係掛名櫻戰

pink pineappple

3D大戰

冇真宮寺櫻 或者冇帝國華擊團 都唔叫做櫻花大戰
不過都會睇下

不過好似有我最愛既神崎堇出場

叫梅花大戰都得
根本女主叫櫻 就話櫻花大戰
首歌又唔好聽

終於有人開po

睇緊
之前冇睇過櫻花大戰
其實講乜架？

講一班表面上唱歌仔，暗地裏打怪獸嘅女仔

真 冇舊sakura叫咩櫻花大戰
新op又要攞舊op啲tone來唱 不倫不類咁

想知個ani-one同mytvsuper有咩關係

希望最後救得番歷代出黎

即刻查一下, 唔關個 COSPLAYER 事...係佢條友仆街姐

科水買週邊等sega出第二集

買咗game

啱啱出嘅櫻戰2光武改模型買左未
黎緊五月仲有神山，細櫻同薊嘅無限模型
要續集唯有大家泵水

ani-one係代理商「羚邦」運營嘅channel品牌，總之你理解成，羚邦買嘅片，如果佢自己放出嚟比大眾睇嘅話，一般都會冠上呢個牌就得
而羚邦自己喺香港放片現在主要有兩個途徑，一個係喺myTV super入面再額外收費嘅Ani-One專區，一個係羚邦佢自己運營嘅Ani-One YouTube channel，樓主po嘅係後者

佐倉大戰

我無乜印象
當年大神有無咁慘

月牙天衝!

敢整番呢個IP我諗點都有問過佢 應該係佢自己唔落場整姐

d 人轉左久保design
普通

但我幾鐘意櫻大戰d 機設 雖然短手短腳
但都幾有工業味

好想早見叫我落地獄

正喎,做遊戲之後既故仔
好過劣改篇遊戲劇情

有無中文版

睇睇下 原來係接game劇情 即係引人買game當睇前傳

留明

竟然係接GAME劇情

係game嘅bgm 少感動

係咪對久保有不滿

一陣捉晒你地入地牢調教

究竟蛋包飯惡魔嘅真正身份會係咩呢

On9 點解小櫻唔係用櫻武
又變番用無限

放心, 已經買左真宮寺櫻同神崎菫隻光武改,
無限當然都好想買, 但AMAZON JP暫時未接受海外訂

有玩過驚就一定知蒙面人係乜水

究竟遊戲夜叉系做乜9

牙櫻佐倉BB

遊戲女主角同主角CP值好高

呃錢出第二集game出正式型

庫拉麗絲

世嘉都幾有自信
一口氣出game動畫漫畫同舞台劇
套動畫仲要係game之後嘅故事
真係當睇動畫個班個個有買game
Btw新櫻大戰係日本銷量得20幾萬
都唔知套動畫推唔推到啲人買game

你睇佢聲優選角就知佢落重本要reboot櫻戰個ip
而家銷量20萬應該唔算太差？
當年櫻戰V大爆死好似得10萬

網上有中文版出左

Sega甘疉水洗鬼科水

其實係等想追嘅人買game補完
原本有買game嘅大部分都係fans就會繼續睇

無答案，擺明鋪嚟出下一集啦。

唔知動畫會唔會繼續爆佢啲黑歷史出嚟

我是墮天使

日本d人設真係同個國家一樣大倒退，d 女人完全唔想溝同1比天同地

日系game 廿萬成績算唔錯

你以為重好似以前咩

其實唔係好明點解唔上埋switch同steam

正常無人會想溝路飛卦

個3d睇到我好頭痛 可唔可以還我純手繪

安娜史塔西婭🤤

唔上Switch我理解，始終唔太適合動作野
但唔上Steam就

Game PS store而家7折

麻麻地依種假3d
以為睇緊粒live

隻光武改係新版？有無自己上色？一砌完就咁？

等到出動畫好感動

唔係, 光武改我兩隻都有買但兩隻都冇上色

左邊係舊版WAVE 1/24, 頹到痴線
右邊係BANDAI 1/20, 肥到瀨屎
相入面右邊係熱血版無印光武

即係喱盒

出錢買BANDAI光武改同打算訂無限嘅巴打辛苦了
真係肯俾錢支持喱啲冷門機設隻無限仲要延期屌佢老母
不過我睇BANDAI喱啲垃圾公司應該出幾隻發現唔好賺就會摺咗條Line
所以唯有自己做最想佢出嘅光武二式

有興趣睇完成品嘅巴打可以得閒去玩具台模型post睇下我幾時得閒就會post下進度

多謝巴打分享

我之後都會買曬佢咁多款無限機，當支持佢往開新櫻戰

見隻bandai出左大神同櫻隻光武改，成二百幾做得咁唔精細真係差啲

Bandai真係一間垃圾公司嚟
永遠做好少少都好似攞佢命咁
人哋wave成10鳩幾年前出就話樣衰有甩漏都叫做當年千零円唔好要求太多
今時今日都係冇撚咗個刀鞘

最攞命係喱到啲蒸氣管三合一咁分件

啲伸縮關節又剩係得無限先開始有, 屌佢無撚誠意到嘔

笨大啲黑科技同技術經常用喺啲意義不明既地方
呢啲呃fans錢既野就hea整

隻game都估到有後續，但竟然係動畫出
重要講白夜先
依個po係咪即係可以講埋game劇情唔洗4格

噉先吸引到人玩 game

我覺得成隻game仲好笑既選項係數星星,屌佢on9仔
我真係好中意主角,仲中意過班女角

帝國華擊團d女都唔靚嘅!柏林果條女就正啦！

因為其他華擊團唔係久保做人設

久保帶人畫囡唔錯㗎!Bleach D囡囡好正吖!呢班帝國華擊團囡囡個樣唔靚應該唔太關久保事，係Sega諸多制肘所以先搞成咁嘅啫!

還我 真宮寺櫻

完全贊成......個場境一返去日本即刻睇嘅意欲大減
柏林件金毛尚可.......

最正係件吸血鬼

蘭斯洛特麻麻地

一個倫敦一個德國❓
Game 入面唔係有個俄羅斯❓

Game得 上海 倫敦 柏林

原來動畫係做後續, 點解唔整埋係GAME度, 同埋希望比上代D人出番黎

夜叉囉

Game入面，莫斯科被柏林KO咗

今集咪講莫斯科成隊空難

上代啲人被封印左係個城度

lm 做柒

而家乜力 可以做到咩出來

角色黎講薊係最正,之後到最強女人
蘭斯洛特真係得個樣

我有玩game, 既然係後續希望會出番黎

一開頭櫻係咪錯髮色,點解金髮
同埋game既劇情係點

開頭要上台丫嘛

上台假髮黎

新op 段副歌改得幾好聽

無乜人討論咁成套用3d有少少怪，明明打機果陣既過場又唔覺

Btw估唔到係講後續故事

假髮， 要表演

早見羞恥play 好笑D

屌 成個西川咁

啱啱開來玩就已經有動畫
間隔咁短,即係一早就Plan好出

好早就有講話出

一隻版權機戰都係廿萬咁上下
櫻大戰咁耐冇出新野都係得呢個數
數字上唔差但個人又覺得差少少

定係宜家已經好少新玩家會試呢種gal game+篇章式玩法?

廿萬係講緊碟版同埋淨係日版
其他語言連digital都冇計
Ps同xb平台依家好多人買digital版，好多廠都佔軟銷5成多既仲佔7成8

叫我落地獄

Game未爆機 不過留名先

但係啲討論區冇乜聲氣

仲以為師父既伏筆用嚟接下集game 原來係接動畫

墜天使play

所以先話sega 今次真係痴左線

game 都未出，已經plan 出動畫，模型

銷量仆直真係唔知點

哪兒來的自信？

SEGA策劃成堆屎咁
每次都俾人伏

垃圾game唔好玩

咁好彩佢叫賭贏左

K島上面關於隊長的討論都好好笑
「誠十郎在遊戲中可是經常說要和庫拉麗絲結婚，想要騙安娜史塔西亞一起洗澡說這是日本文化，還有時不時性騷擾東雲初穗的人，連黃郁都說誠十郎是位大變變態，不過幸好誠十郎好像不是蘿莉控
而天宮櫻因為自幼喜歡誠十郎才會忍受到他的變態行為，不過誠十郎的優點是一但戰鬥就像換了人一樣變到很認真，平常輕浮的作風就會變到很嚴肅」

「櫻戰傳統就是把男主玩成變態阿 這是官方傳統弄出來的選項
我的身體擅自動了
這是官方的惡意 不是我們幹的(棒讀+按下去」

「大神那是好色不變態，偷窺一般都只有逃跑或狡辯的選擇，也就是他知道是錯
神山是變態紳士，是想進去坦蕩蕩一起洗澡的」

「神速的誠實郎傳說
1.在同一天同時間跟所有團員約會。
2.不搭火車快速衝回天宮櫻老家。
3.明明不可能達到，卻能及時介入兩個女人的打架當中。
4.疑似跟天宮櫻穿越時空回到櫻小時候。(DC神速力應用)
5.在跟小忍者的合體演出中，能以速度分身殘影對應小忍者的分身。
6.必定能從澡堂地獄中全身而退。」

誠仔係世紀賤男定係正人君子係你自己玩出嚟嘅啫
利申: 二周目為咗出庫拉麗絲EVENT一嘢放晒其他人飛機

我要曬花組

個post有人講全部揀哂變態選項
結果走天宮線

老實講今代唔係無ps4我都想買黎玩

安娜史塔西亞御姐

阿櫻根本愛誠仔愛到不能自拔
放班女飛機嘅特殊event入面得佢係冇傷害誠仔嘅肉體

身體不受控制event好似得睇櫻可以安全出返嚟

嗰幕真係好好笑
不過你都要咁厚面皮揀啱嗰個選項先可以全身而退

世紀賤男

雖然佢冇Erika咁sweet但都好想搣佢兩嘢

初穂

Why not both

体が勝手に...?!

叫親阿誠嘅都唔係咩好人

想問邊到有新櫻game既劇情，想補完番先睇動畫

有 真宮寺櫻先至係櫻大戰

買碟玩

除草好悶

買嚟支持下啦

佢做過啲乜黎

搞大coser大肚5認數
條女搞大佢

我以為佢地結左婚？？

其實中出cosplay雞冇所謂
但係條撚樣搵自己隻cosplay雞去配自己做人設既RPG既女主角,慘在隻雞把聲又柒又冇演技
之後先俾人發現咗原來依兩條友有路,跟住就俾人屌到佢反皮
仲搞到隻GAME即刻更新個option俾你熄咗女主角把聲

咁最尾都冇認數？？

好似拋棄左同居15年既女友同左隻雞結婚

因為人設係島田文金

玩到第三章,日常劇情真係幾好笑
誠哥本人仲有趣過班女

今晚係咪出新番

終於講蛋包飯師傅啦

屌你小櫻之前明明一眼認得出真宮寺櫻
依家竟然認唔出自己師父

屌，出街都唔去食饅頭，又見唔到大fans，係咪忙緊咩唔喺到

司馬好嘢

唔係同隊長一齊出浴真係可惜

無刀鞘咪出唔到破邪剣征桜花放神囉
幅相隻3D光武係第幾集？3 定 4，唔記得樣分唔倒
最早期嗰隻我都有買，D parts 甩皮甩骨咁

件衫都冇換咁都認唔到

左邊係第3集, 鐵塔嗰一幕
右邊係第2集
以當年水準嚟講光武改啲Parts又唔算甩皮甩骨架喇我覺得
只係啲比例同輪廓攞得好撚衰
佢寫1/24但乘返上去係唔啱高度嘅, 跟著個軀幹又唔夠圓, 格勒底位個開口又唔啱形狀
光武F同熱血版就唔錯, 最少個比例同形態就好咗好多

路人師傅

古代d人就係咁蠢
加d鬍鬚 或者 帶個面具，就認唔出個真身

呢d係ACG作品傳統套路黎啦，認真黎做乜

夜叉都帶着面具啦

cast仲要白秋同白披風分開出 係咪當人on9

正常做法啦

庫拉麗絲又睇果本夢一夜, 其實咩書嚟

好想買gm但係而家買數位無主題送

買個主題20蚊甘刀堅

咁咪買實體囉

其實成套野係咪3D 做架?
D女嘅表情硬到..........
完全J 唔起......

我鍾意舊作品啲機械 冇睇過動畫又冇玩過game
對啲女冇乜感覺

係 3D，所以一定會怪怪哋，其實 game 都已經係 3D

game啲動畫好怪有啲人物3D有啲2D
而家咁樣全3D其實ok

我想要預訂送個個主題 預訂送個個主題都無得買

費事出街

因為真宮寺先係櫻既真愛
見到蛋包飯師傅 就選擇性扮傻

蛋包飯師傅

點解鍾意櫻大戰嘅唔係買女仔公仔而係光武
(細個買晒所有堇嘅手辦，千幾一隻但冇上色。。。
不過呢隻game 令我學識溝女。。。真係溝咗好多勁有錢女

因為我係後追撚, 當我長大到識欣賞喱個系列嘅時候啲嘢已經一係炒價一係買唔返
同埋鍾意光武有咩問題講到光武好失禮你咁
外型薯嘜但郁起上嚟嗰種動感好有型

啲3D幾順眼

估唔到動畫都有浴場劇情

其實我係想講佢整咗三式光武改出嚟
不過算啦

更新下少少進度

睇住3d進步真係心有不安，會唔會以後冇手繪畫睇

蒼藍鋼鐵艦隊嗰陣係近乎唔睇得
lovelive第一期啲跳舞人樣都有啲薑硬、依家新出嗰啲已經唔多睇得出係用3d

上幾季荒野壽飛行隊都做得幾好，但啲3d都有一大缺點，就係下巴唔識郁
但依家新櫻大戰連個下巴都突破咗

過多5年，相信唔用慢鏡放大鏡，係分唔到tv動畫邊格係手畫邊格係3d描線

Ching整行好靚

我男神神山幾時先出嚟搞笑

多謝欣賞
差把刀同手鐲就搞掂

唔出奇

自己用3d打印印部件出嚟?

軀幹用返Wave嘅零件
之後其他新部件自己畫嚟3D print

等咗咁耐終於寄到嚟
另外, 隻光武二式終於砌好

Total自己畫嘅parts:

期待今晚新一集

好勁

做得好靚

我都想買盒新版砌,但粒人仔全素模唔識點上色

有無教學

入面隻人仔你唔會得閒打開嚟睇架喇算把啦
但如果一定要講嘅話呢...
你首先要有啱新手上路用嘅手油顏料
我推介Acrylics Vallejo喱個牌子, 模型圈內叫開AV油
特色係易上手, 冇臭味, 接近冇毒性

去邊到買到? 可以去油麻地康田模型, 旺角YM studio, 深水渉pmstore
你需要嘅係
一支緩乾劑 (用嚟防止筆觸)

一支開油水 (用嚟提高油漆流動性)

一包簡易面相筆 (廿蚊十支, 用完就掉唔使洗, 洗筆水都唔洗買)

同埋你要用嘅顏色(白色蓋)
其實AV油基本上打開唧出嚟就可以油咁濟, 但放得耐咗可能會好易有筆觸
所以我建議每次唧完一pat, say, 十蚊銀咁大, 就加兩三滴開油水同一滴緩乾劑
之後你當啲小學生水彩咁用就得, 冇乜難度
油好之後痴返對眼嘅水貼上去就係

利申: 唔會打開蓋所以懶得油人仔

多謝巴打詳細教學,我又買隻砌先

巴打會唔會買啲畫線筆畫埋線?

想油埋個人仔,有時一開蓋見到個好靚嘅真宮寺櫻就好開心

之後出埋庫拉麗絲一定要油靚佢

想睇巴打畫油埋隻人仔

畫線筆係主要俾啲素組用嘅, 因為如果你上咗色嘅話用畫會擦唔甩啲出界嗰啲色, 會變得太粗
我哋玩開嘅會做一個步驟叫滲線, 就係用啲高流動性嘅顏料點落條線到等佢自己走均條線
又或者唔滲, 直接成隻搽均佢之後慢慢掃返走, 我哋叫漬洗, 俾張效果圖你睇下, 左邊係加工後, 右邊係加工前

至於油人仔呢...其實我自己都唔係好識油人像
無限出嘅時候可能會油下阿櫻, 到時先

莫斯科係邊個人設

好JENG

明明起game莫斯科華擊團起世界華撃團大戰一早輸左
點解起動畫會咁撚勁

參加大賽果批應該死曬
今集特別強調新生莫斯科

屌櫻花科技發展甘快
出動到beam兵器 過多幾年出光武浮遊炮

浮游炮其實一日已經有, 雖然係天武
好快有架喇

咁就知道第一集開頭有翼嗰隻野係邊個啦

佐倉把聲
差D射左
好彩識壓槍
無走火到

其實依套野
賣女定賣機械?

賣緊身褲

岩岩話完燒傷一下秒就除衫

認唔到我女神 真禮把聲 睇完第一話 望返先知有配

莫斯科華擊團係咪自演廚黎

[鳩估] 睇嚟神山去左歐洲溝女，新櫻大戰2隻驚嘅舞台應該係歐洲，同依邊係同一條時間線

我老婆把聲正

你老婆

小初穗老鼠屎

我今晚調教佢

佢同櫻既性格最麻撚煩

莫斯科條女幾正

神山唔係度
啲女人都要係度爭寵

我咁睇啦
初穗都係第一個行出嚟捉撚著莫斯科隻鬼隻閪手
但就真係衰魯莽囉, 阿櫻太聰明唔似神山咁會用身體硬接

莫斯科新女好正 就算係奸角都唔緊要啦

爭我一個就夠

好想睇神山派膠 幾時出番黎啊

佢唔喺到做on9野邊好睇
而且櫻冇隊長格

唔覺得經過game劇情既初穗會咁樣

我指妒忌櫻嗰part

動畫好似性格會崩壞, 巴黎ova有一集又係爭做隊長好好笑

Game入面初穗都唔係咁

手多去研究咗下隻韓製手機game
唔小心又幫自己挖開咗個大坑

好撚多靈感, 瞓唔撚著添仆街喇

即係目前都只係打算出晒6隻無限就算, 未有下一步計劃
三式光武同試製櫻武應該凍過水
更加唔好講艾森耶格, 真係被遺忘10幾年

想問下今日04上唔上到?

櫻5隻美國黑妹真係好趕客

上左啦

克拉拉同莫斯科八婆靚過主角咁多

以為又有得睇佢兩個互毆

冇神山做架兩會打死人 拳拳到肉

睇到第三話想棄，成班帝擊完全無主角格，
連荲都壓唔到場，屌真。帝擊嗰時無大神都仲有瑪莉亞，
菖蒲同楓，同埋啲戰鬥鳩打到

冇左神山真係冇癮

主角人設搵錯人
個個國家啲女都靚過主角

主角機都唔出齊咁hea

今集得頭個一陣

老實講打機果陣最精彩都係神山依個角色，無佢戲份真係

望就望佢真係會出埋落去

真香
銀髮蘿莉和服， 大和撫子， 巫女服

成隻game最正就係賣甜品果條囡

三日月饅頭

japan~

個人嚟講白秋理論上有得揪嘅，但戲分上唔夠閃同地位，菫同秘書幾好，西城爭啲

上海華擊團係咪收左皮? 好想見番上海妹

今集定上集話休息緊應該做緊嘢，有望

如果佢可以星少阿櫻兩巴我對佢印象會更加好

今集司馬出黎搞笑

司馬喺隻GAME入面除左整機之外冇咩表演機會,
動畫黎個大反動畀神山個位佢做

佢已經第二集比人睇全相

我一聽到組長把聲就想笑

見到佢架特改得半個人咁高心諗會唔會俾人一手拍扁
跟著就真係俾人一爪車爆咗

今集好似靚左d
因為有早見

早見腐女黎架咩

佢應該仲嬲緊啲墮天使原稿俾誠仔睇到
決定去搵司馬套料羞辱返佢

係咪已經棄曬
已經無咩人討論

司馬

sega真係有錢到除左請聲優
連動畫都有閒錢燒係搞笑位

變態佬神山係邊, 冇左佢冇左靈魂咁

冇神山齋睇女，我差d訓著

早見正

Gay Test

屌下集先係主線

我仲追緊

收到了

下集世紀賤男(男神)回歸

下集應該好多笑位

咁早
我以為要到最後三份一先番

要啦, 成套嘢播咗一半冇男主角jm9

黑肉路人到爆

係咪習慣左，我開始覺得cg冇乜問題

真宮寺櫻先係小櫻真愛
一眼認得出
白秋真係慘

本身冇乜期望 但今集後面啲劇情又幾吸引
同埋今集個機械人對比番上集令士隻垃圾

唔係24集咩

可能開頭介紹比d唔知呢套乜黎既人，所以劇情放慢黎
其實我覺得呢套岩做劇場版

會唔會諗多咗

我都想

神山幾時出黎性騷擾啲囡放福利呀
睇左6集都冇溫泉回泳衣回, 真係好撚嬲

今日隊長回歸

又要去歐洲

三日月饅頭姐姐

得小樹同裕美係2D畫

屌原來係笑片黎

到底係因為$$定唔想走樣先用3d

本身game用開繼續用

誠仔可唔可以唔好咁快走
有你喺到代入感高好多

走完係咪要最後一集先再出

有司馬就有膠派

今集係最好睇唔同佢互動，班女就好生硬

點解套套都因為肺炎停呢套唔使停

真係好正

司馬係gay神山菊花不保

惡役令孃都冇停

有小數番係喺播之前就全部做好先開始播

聖誕節做毒撚可以同司馬一齊浸溫泉

過咗一半已經冇期望

莫斯科男女變咗諧星

今集好撚正

主線了吧

個俄羅斯佬

啫係第一集同白秋打個個有翼魔女係蕾拉？

蕾拉好好j

都應該幾明顯

蕾拉好慘 比俄佬玩弄感情

好正

雖然cg,但今集真係幾靚

一向覺得班女入面佢最正
條俄佬都戇鳩
有佢仲要個細既

loli控
btw個個團d女都正過帝擊

仲有我覺得佢3D已經成熟佐好多
套野好早期已經慣佐
本身我又唔討厭3D
利申:好鐘意玩戀活

有翼嘅

過兩集應該又拎番部光武出黎

無觀眾
幾貼地

蕾拉成套野最正........ (雖然有D石頭胸)

跟手到倫敦呢條

想玩GAME是咪唔應該睇

動畫係後續，亦都冇乜點劇透game內容

下集有冇神山份

好想睇神山派膠

搞乜

無條仔係到就集集被人打

因為要有個理由爆機換新機

要用翻櫻武

櫻武係咪勁過無限

設定上試製櫻武係由靈子甲冑交替到靈子戰鬥機時期入面,
第一部靈子戰鬥機既試作機, 無限先至係最新銳既正式機種,
邊部性能勁D好似冇詳細咁講過, 但哩套動畫入面似乎想出三式光武改

game入面櫻武勁過無限好多

除左薊隻無限特別弱之外, 其他人用既無限都好駛好用,
櫻隻DLC無限基本上只係三式光武換無限皮就算

安娜部無限企定定玩晒

想出模型姐

佢係出就好
5月尾, 都仲未announce另外3部無限
個page得6格, 剩係得阿櫻同誠仔兩部機個preview, 連阿薊都未有

我諗櫻武同三式光武都係凍過水, 本身話題程度都已經唔係特別高
動畫播完如果佢隻GAME兩年內唔出續作我諗櫻武同三式光武唔旨意出
唔好話武肺影響Bandai乜乜物物啊, 高達同eva都係一車車咁出, 垃圾公司就係垃圾公司
之前海洋堂又話夏季出, 夏佢老味

小櫻部無限今次真係爆炸了

光武終於重登舞台
我好興奮啊

神山勁過GAME入面N倍,
一刀兩件機械人

白秋CFU竟然揀自爆

究竟點解個個都睇唔出個變裝

加個面具人地就認唔到係ACG常規啦

不過今集最有意思係人工合成降魔
5同新之間已經有呢個技術？

真宮寺櫻就一眼認到 師父親都不及真宮寺

神山勁撚到班女之前5個打一個都打唔爆
cfu肉體都斬鳩爛d機又係屈

今集睇到火都黎撚埋 件俄佬幾時死

平時戰鬥係咪神山打99%，剩低1%比班女打

等睇蕾拉本子情節

神山二刀流係勁嘅

明明game入面開頭一下俾人ko

神山GAME入面對住普通人都可以一個打幾個既

唔知點解覺得好怪 男主=空氣人

班女終於威番...........半集

換番無限個原因今集終於揭曉啦，拎黎炸爆。
但點解下集拎番部普通機出黎用

世嘉自家合作
有神山抽

仲以為三式光武會玩到動畫版完場,
結果到最後都要再一次換機

神山繼續威 3條友入房 神山又一刀搞掂

睇黎下集姐姐都係
然後條仔注降魔之力入自己身上打決戰？

不過歐洲國家們咁快就跪低

好撚慘

櫻花大戰係唯一一套我會睇到作噁嘅動畫 真心好悶部機甲又核突 好難受

櫻武用左半隻game, 而家先黎問佢驚唔驚

真之前咪又係咁用

神山好嘢
留佢係歐洲
班女先會有戲份

d 對白有d 格格不入

講到好似第一次用櫻武咁， 但櫻一聽就知係櫻武

出土人
又好似幾正

買

無天櫻劍 effect

絆愛味

配角出場唔多唔會特登做3d模

合乎史實

奶降魔

因為久保啲女唔掂囉

倫敦係刀劍嗰個
上海係京阿尼招牌
柏林係飛天小褲褲嗰班女做人設
師父係persona人設

咁mix埋一齊更加顯得久保主角團班女唔掂 再加上3d本身都好礙眼 睇動畫嘅又點會睇得上主角5條女

上海麻麻地咋喎

一隻game 三種臉

蕾拉好慘
下集晒冷 克拉拉好似都有機揸 打爆人渣

帝擊no damage

全game最強肉身係咪師父？
擋水晶嘅速度快到癲

肉身角色比駕機者強是定番吧

屌.............全套野最好J 果個蕾拉咁樣死法.......

飛住睇先頂得完蕾拉仲要死撚埋

套野劇本同對白寫得好求其

神作！

估唔到新機竟然有咁既功能,
如果出新櫻2的話應該正式講幻都喇掛

咁就完 不過最後有伏筆 睇黎game會續作
神山一上機就變廢柴
師傅先係最強
其實兩姊妹個dna係咪就係拎師父

下乜白秋師父都係降魔人類黎

朧死個下唔係有條伏線咩

出新櫻2既話kulala係咪會即刻入團

櫻武=00
天神=00 raiser
仲有裸體聊天室

蕾拉十足十提子咁飄出嚟

但係隻野個力量都係黎自吸兩姐妹的出來，都不奇怪？

最後一集基本上都很稱職，之後都應該會接遊戲
不過感覺主角眾的角色營造都有點不太平衡算是缺點
而且都最後一戰大家都無開大要扣d分

庫拉麗絲唔是開左咩

我係諗住所有人都會開大

最鐘意巴黎華擊團

師傅又紅眼又有翼好大機會係卡明斯機見到個個有翼人 最後留左粒石仔既伏筆睇黎有續作 希望出返回合制垃圾無雙玩法咁悶

想睇千本櫻, 點知到最後都只係新機特攻

回合制改做動作本身都唔係問題, 雖然總有人唔鍾意,
就好似P5正統續作P5S改做ARPG, 但戰鬥系統整得好玩, 所以評價都好好,
問題係新櫻個戰鬥系統唔好玩

唔知過咗咁耐仲有冇巴打記得我, 即係POST頭砌模型嗰條木咀
提提大家無限早兩日已經有街貨, 上面係我前晚素組完嘅樣
我買嗰陣就268蚊, 有興趣就支持下, 我想之後有得砌三式光武同試製櫻武
另外, 見到上面有巴打話鍾意巴里, 貼下3D printing project 光武F2
目前進度:

九成有續作

巴黎係好正除左loli都好j

到時大家都走去攻略蘿莉

真係好難輸比久保d女

咁你當菊花大戰咁玩咪得囉

會唔會出最後個隻櫻武呢？

當初宣傳concept aer就有試製櫻武, 但部天神我就唔睇好
而且我自己都唔太鍾意嗰部天神, 除非佢跟櫻武係孖埋一齊出
如果唔係我自己應該剩係會砌櫻武算

なんだと又笑佐
蕾拉冇死同佢妹變攻略角色

最後提示即係有第二季？

第二季/game續集

無限真係做得好過光武改好多
有誠意好多

咁就完咗了

我重未搵到靈子戰鬥機邊度有得買

旺角大把喎

我就喺深水埗貓店買, 268每盒